尋空姐牛肉飯拍片手足

[緊急][尋拍片人]

1月， 在西九龍空姐牛肉飯門口， 黑警捏造法律，無故拘捕學生。當時有一名手足拍攝了一段從未在網上曝光的片段， 清晰拍低事件過程， 並用telegram交予李文浩議員， 可能因手足用太空卡的關係， 我哋聯絡唔上該位拍片者。

現在因程序問題， 被捕同學需要當時拍片者的幫忙， 如果你係當時拍片嘅手足， 睇到呢個post， 請聯絡 李文浩 議員或者我哋facebook/ Telegram。

請廣傳此post， 在此代表何同學感謝大家。

#記得當時手足講過會睇我哋facebook
#好重要 #我哋要當時拍片位朋友
#我哋要阻止濫捕濫告嘅發生 #西九龍濫捕事件
#唔好以為自己有槍大曬 #光復香港之後黑警會有代價

From 寶寶Channel

推

推阿

幫推

重要post

Push

push

push!!

開多次？
推

push

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

pushpushpush

香港獨立

推呀，幫幫手

pish

push!!!!

推！！！

tui

咩開多次？

推俾手足見到

推推推

Pish

721 831 101

1111 1118

Push notifications

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

推！

Push!!!

推
阿Yo

推爆

推到佢睇到

推呀 救人要緊！

推阿屌
靠你幫手足

推!!!!阿!!!!!屌!!!!!

pushh

希望拍片位手足見到

推推推推推推推推推推

pish!

救手足

PUSH

一定要推

真係照告 可以入咩罪
拍片個陣鬼知佢係popo

Pushhhhh
跪求幫手足

推
尋人

P

push la diu

，

曱甴近平推

集氣

Pushhh

幫幫手啦唔該
個靚仔影個相比人拉9左
明白你可能會有壓力
或者怕比狗搞
但佢真係好慘架

推有用post

有用post要推

up

推到手足見到

推
黑警中武漢肺炎

手足救命

推呀

甴近平

手足需要你呀

推！！！！

死黑警老屈

推推推推推推推

Pushhhhhhh

721831

推上去

截

推，臭閪難食臭牛飯

話搵到啦

救人，推

唔洗推了，已成功搵到拍片手足！

已成功搵到

大家唔使推啦，搵到啦

已搵到了，唔使推

推呀！

唔使推了

睇pin

推啊！

PSUH

我就黎比呢個咁癡線既社會搞到癡線
好想湯狗

有冇人可以教下我點保持心理平衡 我驚有日真係失控衝入狗肉店

推推推推

PISH

Tui

推推推推推推推量

推完未

救人

Sorry 7左😿

唔使推啦

唔使推 睇Pin

都話搵到

重要po 大家快推

推！幫手足！

又要自證無犯罪呀？

Teoi1

搵到就好啦

搵到太好了

any update?

睇pin, 聯絡到，其他細節除左律師之外冇人想知

tks

Up

721

噢 搵到就好！

pushhhhh

唔使推

幫手推

推到搵到

推
mon post狗 黑警死全家

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

推推